【備受批評】刊登反猶太漫畫 《紐約時報》致歉

美國《紐約時報》為刊登被指帶有反猶太色彩的漫畫致歉，畫中的「盲人」特朗普拖着貌似以色列總理內坦亞胡的導盲犬，諷刺其以色列—巴勒斯坦政策被內坦亞胡牽着鼻子走。

該漫畫出現在上周四的國際版《紐時》專欄頁，顯示貌似內坦亞胡的臘腸狗，頸上掛着象徵現代猶太人身份及猶太教的六角「大衞星」，而在後方牽着狗繩的是眼戴太陽眼鏡、頭頂猶太男性帽子——圓形細小而無邊的「基巴」（Kippah），特朗普前年到訪耶路撒冷哭牆時就戴過基巴。

漫畫備受批評，特朗普長子唐納德（Donald Trump Jr.）指令人反感，「我無言以對這明目張膽的反猶太主義，想像一下它出現在左翼報章以外的地方」。以色列國防軍退役軍官勒納（Peter Lerner）亦指漫畫旁邊沒有文字描述，也與當日新聞無關，「只有陰毒的反猶太主義」。

《紐時》周六透過其專欄版的社交網站Twitter賬戶發道歉啟示，指漫畫含反猶太意象，冒犯他人，並承認刊登是錯誤判斷；道歉啟示亦會刊於周一的紙版《紐時》。

【備受批評】刊登反猶太漫畫 《紐約時報》致歉

2019年仲反乜撚野猶

Btw e單野好明顯係侵侵派個仔現9你班左膠

伊斯蘭 vs 猶太
你會支持邊個

唔應該叫以巴衝突
應該係反猶勢力侵略